@incollection{wullschlegerbirri14,
author = {Wullschleger, Andrea and Birri, Thomas},
copyright = {https://creativecommons.org/licenses/by/4.0},
keywords = {Lehrerbildung},
language = {de},
langid = {de_CH},
publisher = {Bern Open Publishing (BOP)},
title = {Kompetenzorientierten Unterricht planen. Diskussionsvorschlag zu einem theoriegestützten fachübergreifenden Rahmenmodell},
booktitle = {Beiträge zur Lehrerinnen- und Lehrerbildung},
year = {2014},
}

